做緊韓燒你問我答

做緊韓燒 唔係好耐
答到就答

幫到你 請正皮

啲肉其實係咪伏

邊間 收費如何

單點鋪 d肉真係ok 我之前同屋企人食 真心Ok

單點 睇你叫咩 一碟肉大概100-200幾不等